今晚又開返冷氣

好熱

凍到拎晒啲棉胎出黎先勉勉瞓得著

冰河世紀？

濕度太高

睡眠素質變差

明明都入咗秋 同夏天都無分別

無風

渣架

渣ga